中國昨日沒有新增確診或死亡病例 31個省區市首現零確診！

反正我唔信你啲數字

又首次 係第二次呀對不

牛B

得喇叻喇

你話冇咪冇囉
你講得出我哋就當係真架喇
之後查到唔係你就仆街冚家鏟都賠唔起

要開人大，唔好話病，死都唔可以

無人想知

我真係信㗎

狗改不了食屎

唔檢測咪冇人確診囉,好簡單

閱